Сборка бэкенда:
- Composer install <br>
- Указать строку подключения к БД и SERVER_API_URI в .env <br>
- php artisan key:generate <br>
- php artisan migrate <br>

Сборка фронта: <br>
- npm install <br>
- gulp --production <br>

Список пользователей редактируется на главной странице сайта.

Репликация инициализируется командой <code>php artisan app:replicate-users</code> <br>
Сначала отправляются записи, изменённые с последней репликации (кроме новых), потом все новые. <br>

Есть возможность указать количество записей, передаваемых за один запрос. Параметр окружения: <code>REPLICATION_CHUNK_SIZE</code>.

На клиенте ведется журнал ошибок, возникающих в ходе репликации (например, дублирующиеся PK).
Расположение журнала дефолтное для Laravel: storage/laravel.log. <br>
